恒生電匯

想問下星期六日係恒生用電匯個匯率點計
因為見yen升得好勁，而家69.99

🤔🤔🤔🤔

等星期一開市嘅價
好似係